Ultraboost1.0

仲有冇人著緊

有 1.0og

有cream rainbow undef

有對rc ub 想當年凍到on9排返黎

我覺得最靚就係呢對 1.0網面 羊毛

有對3m, 但個鞋底就磨穿, 無著大半年了

仲有兩對og 一對core black一對全白一對cream未開
擺到唔hit啦

自己著啦 理得佢hit唔hit

見到專門店有1.0 青色有得賣
係咪又retro

青色就算啦 1.0入面最柒

想買og 或者黑色

對野真係幾靚 鞋盒又靚又有鞋袋送

想搵1.0 灰

得對4.0表示羨慕

Wool grey

3m

前排先扔左對OG 黑紫去捐贈衣物

有對sns 好正

core black 見到有41-43 不過都要差唔多原價

夏天襯短褲幾好，夏天黑到炭咁要著淺色ub
不過襯唔到長褲

好耐以前係日本有朋友見到問我要唔要
諗住唔好麻煩人就自己訂
點知訂錯左銀色返黎

好想要wool grey

1.0 3m

x2
呢對係最靚

SNS